hi 淡友 (854)

跌千點都黎緊

有股災feel

痴撚線

依家買熊都仲有500點

跌啦

全清
全心祝福西灣河中槍少年無事

許願池

唔好黎香港了

From HA同事

今朝受槍傷青年：From PY A&E : Gun shot man RUQ wound, Shock now, SBP 80, CT then Ot

PYN EOT waiting for the gunshot case , liver/ kidneys involved

Updated news: the boy needs right hemihepatectomy and right nephrectomy

Latest update: CPR in operating theatre. Not fact checked yet.

手足腎同肝有事 依家傳緊心外壓搶救

黑警要填命

媽咪都叫我唔好去

集氣

今日應該要罷市

唉屌,回撚哂血平左倉
但完全無心機,唔玩啦屌屌屌
痴撚哂線

玩撚完

269牛柱頂唔頂到今日

牛4前最後回調？

壓彈弓 聽日上4萬

未屠269牛=有水

元旦後裂口到二萬點

271牛力頂緊

我都係
驚月供棍

頂閪 啪埋

依家追熊都仲有肉食

不過271牛得4XX張期指
269牛先真大位,15XX張LOL

特價牛

殺人政權丫屌你老母，熊爆佢

跌到懷疑人生

唉本來輸緊9成,岩岩平倉輸1成左右
回哂血
但無心機,周街開槍痴撚線

發國難財好辛苦

今日殺埋268牛就差唔多

準備畀人打靶

唔好 唔好亂來

正路27000整數大位實有得頂下

27000都失守

哇屌跌到無break唔識停做乜鳩

見識到人民既憤怒

國難呀 先600點算乜野

跌得有少少多wo

-777 快啲

279鐵頂啦 係時候穿250喇

熊軍269-270 要食糊
信不信由你

270準備爆破

直接落18000啦屌你老母垃圾政府垃圾市

全世界吹淡風，都唔知之前升乜9

270位支持好強,頂到下
269肥牛今日未必殺到

有錢入黎就會升

入熊沽爆佢老母

有線D主播好正

即彈

牛軍去曬邊

同我一樣

新熊？

岩岩先睇巿
咩事

熊軍出發啦
條撚準備

全世界得美國咁硬

不如殺埋268啦

cls真係無break

今日殺埋250

會一大棍再打落 睇住黎

2萬點散九哂

電腦大爆炸

直升機失事墜中環？

一陣林鄭出黎講兩句就千跌啦

聽日一定有

裂口大陰，天凶之城

買大細

午時到

特價牛最後機會

期指270頂得好實穿唔到

買牛買熊都係賭錢姐
是撚但啦

牛涮渦做特價

劈落去啦屌

大佬講得好好

最後今日特價

今日跌到咁
應該1500張剩番500張期指左右

呢個跌市大家反手賺左幾點

咁都穿唔到270平唔到倉

一朝早就600 點回下氣都好正常啦

qq跌咁少

鳩托

權太一定係熊左

Hong kong future : 0

收手啦

事實係
自從佢入左就無跌，我mon住

快牛270鐵底

權太入牛 俾港股爆得唔得

我覺得保留佢啲燈力用來做最後一擊好啲

頭先原來係20ma彈

個勢似跌完,但你打左靶?

反手仲黎得切

補裂口者 驚條鐵呀

真

無加密

269

彈番100-200無問題
但你都重創

熊

無加密 cdrom一齊賺

271牛一星期命都冇

中環射tg，午市一開實急插

哦
罷工有撚用咩，屌你老母。
罷交稅都做唔到，冇撚用

冷靜 勿開戰 槍口對返啲曱甴

黃店做撚完生意啲營業額咪又係交返稅比政府

冇撚用

自己呃自己

插得

其實有d黃店都會將部份營業額捐錢去星火既噤講應該唔好買股票添印花稅都係稅

如果今日宣布戒嚴
牛軍真係仆得街

即時反手入熊都一定夠賺番

270啪

中環TG威力驚人
一開市就穿

26900殺呀

尾市會回

午市一開插左棍80點
但唔使10分鐘彈番哂
270關支持好強

話撚知你岩定唔岩，攬炒未

死多幾個唔該，我要瘋狂

大家今日將會領教到千跌既味道

一直都只係單方面炒。。。

賺錢咪賺錢囉
洗唔洗想要死人呀仆街

攬炒?

你怕?

一日未見過人生大時勢都唔想死住

快啲第三次世界大戰

牛熊巴，你認真？一直都係手足義士犧牲，定係想叫對家死？

夠啦

想入270牛
但係死左

下，我支持攬炒喎

你地仲可悲，兩頭蛇

啲人咁黑心嘅

最好兩邊一齊死

呢啲地步就要瘋狂

得個幾十萬身家冇乜所謂

攬炒
唔緊要
死都唔緊要
仆街既係你想人地死黎成就你賺錢
你賺錢咪賺錢囉
洗唔洗要人地死先

完全封鎖左
100%命中率又點

鳩嗌不如行動
唔係就收嗲 反正嗌乜都冇意義

原來係一條on9黎食屎啦你

97年大戶血洗港股一樣令大把人死

cls 巴打d言論好危險

我得萬幾蚊身家都唔會想手足死

去送死?

封路不如打爛人啲車呀嗎

你又知佢100% 贏?
有倉咩?

成班左膠

你今朝有出去幫手嗎？

牛坐緊幾千，有冇唔重要。
8月起我估中，暫時冇錯

去送死?

其實大家都係鳩嗡吹水我今朝都沽左50張大期呀

你唔係想瘋狂咩？

支持你出去攬炒

剩係識叫
又話行動係送死
各自努力就話人左膠

呢啲控制唔到既地步不如一齊死啦，終於明當年毛魔點解咁撚勁。

解決唔到問題就解決提出問題既人

有時啲野發生左就冇得返轉頭

可能我細個家境唔好，思想係會有啲問題

手足中槍有冇人殺警?

根本冇人為我瘋狂，你想捉字失，我唔怪你

我讀書少，冇你地咁有學識

既然你有一齊死既諗法不如學你話齋去送死，出去幫下手啦我同你一樣，但到姨家家境都係唔好

唔係妄自菲薄下就可以鳩噏完就算

無想捉你字失，而且無必要為你瘋狂無人欠你，你希望既瘋狂已經發生咗只係你覺得唔夠，既然你覺得未夠，你又想件事成為你所想既話，噤唔好做旁觀者

而家26964
仲有164 點

睇歐洲幫到幾多手

熄燈？

成交唔係好大，末知大戶點

劏埋269 牛再磨下先

269牛食硬

升市就慢升，跌市會快跌

cls

呢d可以同依家相提並論？
唔同你講
一句講哂
屌你老母

見佢講嘅野 我都唔想應
曬氣

屠埋 269牛 肯彈下未

跌唔落 入隻268牛真係驚閪咩

入左

269 轟

3點直到267

269啪

唉好無用交易做得唔好食小左20%

排定0.01入300手268牛

果碌牛柱終於死左

跌750 成交550億
似散戶恐慌式拋售
大戶未見手影

說好的三罷呢？

邊個今日有膠易到冇罷市罷工既全部要比一姐執一劑

我真心既
做淡
今晚就見真章

今日跌幾多都唔入市 睇下新聞好過

真心 阿爺唔撚托即係認輸啦

驚閪咩

今朝on99入牛搏彈
輸4,5格果斷cut loss
午前入熊開市即走食9格追返數
點知仲有位插

一姐放過我
入左熊
唔好搞我

下一個支持位係邊？

777都味出黎 見到777又跌

無break

又要叫唔好又要暗爽

我今朝都有入市
求放過

估唔到今日跌到咁多

3萬

好撚爽
執左250k

CLS

死popo 快d 出黎射夠300發tg 啦

賺個D就安靜自己食算LA

收市入牛

大家好我返來了
特價牛快買！

準備入小小極牛 嬴到錢既話全捐星火

殺埋268就唔使再睇,cut gain

265至270橫行左一段時間
都叫做有d支持

收到風千升準備！
快入牛冇時間解釋！

269牛殺殺殺

頭先死咗

要人死兩次

再落大戶已經無野食，係時勢殺上281殺熊

殺完又推返上去 今次睇285

夠膽殺埋268啦

特價牛又黎

今日唔穿268都可以睇好
而家牛值搏率高

傻咗？講咗好多次3萬點

順便停區選嘛，一早收到風

買牛日日賺
[memberd]l 已出 買牛聽朝就有10格食[/member]

屌

屌 加密fail 啊
咪要引用

3點果下係向上定向下？

又到三點

見到呂布早幾日升到275就衝入黎話283定285見睇番今日就覺得好可笑

嗱 佢又無講幾時
佢同你講283上水咋嘛
我就見上返3萬

不嬲燈開
唔洗理佢

係呀出面公海仲有個post話2020年第一季30000點見成4個月時間佢想潛水去邊都得

我以前試過買-1200點牛熊但都兩日同我隊爆佢

你屋企月餅罐啲錢都可以充公

成班都on99
根本指數 = 賭錢
唔洗分析的
你地同賭場d 呀叔分析開莊閒既走勢有咩分別

777一定 收左市先見記者

俾大佬彪笑條友燈算唔算係一種侮辱

岩呀 大佬彪

至理名言
一係升一係跌

IBHK 充唔充公到

咁係唔係要追熊

收777

係你?

愈近愈好，當個市風高浪急,冇一個價係安全

其實而家都唔出黎，就係怕開市啲商家佬唔知點搞

放入肛門都充公到

? 唔明

你唔記得我啦

777出黎又死，唔出黎都死，自爆黎講佢都真係No.1

無錯
春袋都打開搵

可以追 反正都係55開
買大細姐本生恆指都係

暗黑兵法最強者

起碼佢仲會發表下睇法，我覺得ok啦，冇人係先知，咪當多樣野參考下，無事兒直頭走埋啦

2日跌2千見過未？

鳩SIR鳩SIR鳩SIR

鳩sir鳩sir鳩sir

無事兒算吧啦俾人撚到一橦都無呂布唔係發表睇法咁簡單，佢係開完post睇好再開多個post睇淡必贏

佢只係一隻過街老鼠

預言
700會係星期5得返300蚊

恆指又想收-777

過年前, 跌到 20000得唔得啊
睇多少少啦

係都唔出奇

可唔可以-4777

依家好左少少啦，以前真係2邊開post，扮哂玩燈
暫時見佢最新update 都係11月睇28300，下年頭30000，其實唔中真係唔緊要，必中既洗L係度9up咩，但唔好唔中又扮自己係燈post

又唔好太睇小11.11 12.12

11.11咪今日囉
跌到隻狗咁

跌左先叫
我唔介意比佢回應5大訴求黎打哂我d熊

中=一早話左
唔中=擺明講反話咁都信

唔中跟住扮燈以前真係周不時見

屌
走熊算
唔過
發夢去暴大先
唔講咁多

Cls 打緊薩拉熱窩圍城戰咁

我睇重年尾 股耬齊跌

聽日一定升喇 中銀月供日

月供唔係好多錢不過都幾扥得

百幾點左右

今日hsbc月供無料到

聽日定後日先到獅子

唔係11咩

個市問 777？你想點

今日10號?

今日好明顯跌OVER哂

等睇-777

因為你早放左？

快啲牛啦 聽日彈番晒啦

尾市棍反彈好有力
唔通今日係超大型震牛引熊,聽日又升過!?

IG -600左右平左倉
吉倉過

Sor 笑左

以為會逆呢幾日既收市勁假拉高走勢
拉下收-777
點知都係拉高

以為現貨會出 點知兩邊都無

班大戶點敢呀

上星期夜期收279
之後個日點？

IG爆升，大戶撚狗借勢殺牛

今日其實跌市唔係好大成交

其實之前好多日既升市都冇乜成交

今日成交算大架啦

真係咩?

係 今日19萬張 平時13.14萬張

收到風。未沽既5:15分可以沽定
一陣宣佈封城
7點後唔比出街

如果真係戒
夜期肯撚定唔係升緊100而係跌緊300
大戶必定有風收到

燈對方啦

今次講真
史上唯一一次夜期跌停
1

直接熄機啦仲比你沽

佢係咪1715即沽夜期

明天又唔洗番

有冇人今日豬死左

讀緊大學？

追沽多一口

IG 1分鐘升左100點
大戶唔通收到風成立獨立調查委員會

今日呢度一定贏多過輸
你睇個group名先
聽日難講

肯定又收到風

6點似係利好消息
夜期呢下150點棍似有春江鴨

大開巿2千張咁推落去

有啲似
2分鐘爆150點唔係講笑

agree, 今日呢下乜牛都震走哂
大戶可放心夾上

見底

有又點？佢一陣話好似荷蘭叻咁話完左個運動先開始調查，到時謝振美都落機到美國啦

聽日開市2萬8

利申:末來人

跳樓未?

又係你

睇好
聽日28000
千升之日

牛哈哈

佢話升，即係佢反左手入緊熊

唔通777落台

支那01無放風，可能又係口交完就算

其實狼英個獨立調查,有咗之後, 改變了什麼

重點唔係大
係增

聽日肯定大利好
又月供
又靚數據
QQ又壓左幾日彈弓

林鄭LIVE

準備bingo 紙

7婆講完野
聽日千升
IG又升返晒

今日大跌解釋:炒今日林鄭出黎講戒嚴
結果:無戒嚴,聽日升番500點

聽日最少都企返係27600

冇入牛嘅快手渣返幾張期指
唔係千升又冇你地份

已經渣左10張大期等收成

唔好感情用事呀doctor bear

好大機身懷六甲圖

26900+
5張大期
聽日等收錢

btw前星期又係跌到268開始升
今日又係跌到268反彈
268睇黎幾強支持下

同警謊一樣
聽完自己勞氣

明天可以又跌

你次次一講就反方向

記者會 nothing special

玩強硬聽日啲人可能再升級行動

我幾時有反方向

頭先啲人吹到話咩宵禁 收哂風咁

信左戒鹽
All in 左

聽日執骨啦

開市應該會再低開 暫時我直覺都係升期三

聽日月供棍呀

月供棍大哂咩

做東前
做你港人世界

做冬

你知唔知好多時月供棍都會借勢打上去

唔識咁多 準備一向尻買等輸

其實今日跌唔係因為trump話唔減之前ge關稅

呢樣野 星期5已經反映晒

信我 聽日會276
最好一開市買牛 或者以家買定幾個大期+

跌市勿估底

好似係星期六講嫁喎

BUSINESS NEWSNOVEMBER 8, 2019 / 11:12 PM / 3 DAYS AGO
Trump says has not agreed to roll back tariffs on Chinese goods

我信自己多d

跌多600點比佢地睇

聽日齊齊入牛 聽晚出黎食飯數錢OK?

問題我唔入牛都數緊錢

傳說傳說傳說

我夜晚無倉明天我可以牛西

聽日276GOGOGO
後日升星3 企上280
殺晒你班熊

熊熊哈

到底係咪生活係平行時空？升？點升？

調轉幅圖睇

熊熊哈熊熊哈

巴打 想問林鄭聽日有冇野講？
想等位熊

其實呢都搞成咁個市
點解大部份人覺得大陸一定向上炒呢

我都唔明
全世界爆升，係呀爺升唔起。。重不斷試range底。。。點樣睇好

反咩口 都無認承過

你睇下IG 升到冇BRAKE 再睇下夜期又係冇BRAKE

短暫的光輝唔係永恒
只係個市唔對應個時勢
咁講以前炒股 大陸維穩 所以大量揼水

而家香港人反抗啦 還需要比維穩費嗎？

夜期報復式挾升

屌你咪燈

咁日期係咪惡意式下跌

如果聽日再插多野你會唔會好揼春

dow future跌緊

我今日已經揼左一日春啦

夜期好硬淨下
大戶睇來唔想跌

夜期咁硬既

你幾時先輸哂d錢

輸左7成㗎啦

點解感覺你好似好想我輸曬咁㗎

百手戰士係到

佢地黑心
嗱 以後買死一邊 點都會中一次嘅

道指大跌
夜期狂升
好癲

聽日要大彈

一向唔睇夜期

IG 道指-130 港女+165
好彩今日平左熊倉
大戶今日插800大震牛引熊真係不惜工本

道指好堅
All time high 都唔使回下

27045 平佐倉, 觀望中

其實有時我懷疑夜期係反向etf黎

btw夜期大法已經玩左好耐仲work

左手交右手

肯比心機既話, 其實晚上玩比較可以穩定地羊

而家4:00開始要搶期

熊走得岩
唔走聽日一野夾死番哂

道指跌越多夜期升越急

屌 下晝走左牛

升勢勁到好似今日無跌過咁

比位大戶沽

劏房波之前都講話經濟唔受影響，擺明硬托驚死外資撤離

無事啦香港好返了，馬照賭市照開

升返300點丫笨

今晚升返700點super la
夜期棍棍上 牛gel 聽日睇樓

道指都彈緊

睇下d option倉已知聽日點行

好難估到今日咁大枝陰燭
第二日可以裂口高開番400

精彩
今日殺落去完係因為條牛bar

期權倉唔計

平倉執咗幾個格仔，又可以M記加大了

殺完肥牛聽日又升得 275重新出發

堅係造市咁造

佢上一上274已經搞掂

夜期已經想升番今日跌果700

牛軍死得小小

Cls 美期無反應
恒指自己爆上

聽日殺翻274熊

都幾明顯

聽日又可以千升
極限牛FATFAT

極限牛又贏 284gogogo

牛GOGOGO

成千幾張

聽日升就買跌
聽日跌就買番升

笑死

有無人起咗身去塞

日日都打大學
好想辭職全職抗爭

冇留意權太熊左...

痴撚線又夾返300點上去

開市再睇啦一陣柒婆又出黎講野跌番晒都唔奇

hi AV友

提提大家,今日三罷禁令繼續,唔理你打靶好睇中都好,總之每交易一次就自己去搵一姐比佢執一劑

一姐表示很忙的,不要加重一姐負擔

一姐我來了

全升

港女市真係ta9地獄

雙底成立第二個星期就收皮

[member渣期268止蝕？
跟 [/member]

急回

屌又做乜鳩

又爆上去

終於止蝕到
吉倉唔玩

今日應該升到pk
個個都返到工
又回復平靜

今朝冇開槍
千升

city開左啦

牛軍：今日一定上到2幻8

跌唔落 準備上

升500please

個沽壓.....

燈都轉埋
咩事

期指

推高夜期派現貨

嘩屌

升啊

撚到
唔好手多
我同緊自己講

有警察表示自己都係大學畢業，在場市民隨即拍手叫好，然後大學畢警亦同樣拍手讚揚自己

笑死我

仆你個街 又低位追熊

3分鐘升左100點,大棍上

升喇升喇 係時候溝熊！